分手半年有多 同新女人爆房不舉

而家自己一個喺酒店 頭先勁尷尬 條女走撚左

平時都有打J 真係有得屌個陣就唔掂

會唔會以後都屌唔到女...

有冇巴打克服過...

硬唔到?

有 但大家都瞓唔著 最後不歡而散

條女正唔正？

冇圖 但正過9成女優 瘦底D cup

心理問題黎 或者你要啲愛既感覺 依家唔夠

我可 以餵飽你條女先

試吓屌仔，可能扯到盡一盡

我幫你

叫你條女出黎

心理問題....冇FEEL真係會扯唔起. 人大左, 唔係一見到女人除衫就會扯,,,

新女人？即係唔係女友？
扑唔到就即走咁絕情既

我明白, 100% 係心理問題 ,
我同EX 屌到啪啪啪聲, EX 有時摸2下JJ就硬到仆街了, 但出到去玩就硬唔起。

原來無愛真係會軟屌

之前試過同樣情況

真係心理問題居多

Btw 樓主有帶打得j多？定出邊玩開？
二者都會有唔多唔少影響

帶*冇

難道沒練習太耐

大車特車， 奶下西

點可以唔硬

佢仲有D. 渣下波都變鐵啦

你係咪好多心事? 好掛住ex?

之前都試過同個女同學上酒店 第一次 15分鐘就完左 冇插

又係吹水post

過來人 心理問題 克服到的 唔洗驚